正視聽：撚柱哥100%係藍絲

消費十二手足 正人渣

咪撚再理呢條友啦

其實根本就冇人俾佢呃傻都知道係假啦，個問題係佢拎12港人單嘢嚟玩

冇人想知啊屌你老豆

Sor大家請不推文回覆